請世界各國的人民把變了顏色的我們揭露，反對，並且同中國人民一道，打倒我們。

一起打倒共產霸王